「焦土派」不會告訴你的事

1. 焦土派否定投泛民，因為以變相公投作政治表態係冇必要，同一時間呼籲投白票作政治表態。
2. 焦土派呼籲投白票係因不屑現存已經腐敗嘅政治體制，所以用現存嘅投票體制宣傳自己。
3. 焦土派不屑現存嘅體制，但不敢否定基於現有體制的五大訴求。
4. 焦土派沾了五大訴求嘅民意光環，係關鍵時刻跳出黎割蓆，呢啲先至係人血饅頭。
5. 焦土派沒有打倒建制高牆嘅覺悟，所以搵其他雞蛋做高牆，以打倒「高牆」嘅旗號使自己感覺良好，無視真正嘅高牆。

你地咁鐘意投白票，我建議所有焦土派候選人呼籲佢地嘅支持者都要投白票，所有焦土派0票完場先係最好嘅政治表態。

附上1999嘅原post:

焦土派投焦土就係鬼

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

陳雲熱狗𠝹票黨，何君堯話好多謝你地

鬼👻

我覺得焦土派應該用「杯葛選舉」做政治表態，咁聽日佢地就會得到全港4成民意

0票完場先係真焦土有票嘅都係鬼

陳雲：踢走？梗係揀容易踢走果個咪理我踢邊個，總之踢走左就係贏

焦土派製造一個永遠都贏唔到嘅目標出黎,
咪永遠都有工開, 有水掠囉
無人認同佢, 勢力永遠都做唔大,
仲可以拎埋弱者光環添
焦土派話唔跟我個方法, 香港人唔配有民主
屌, 你個方法真係work嘅話,
又點會得咁少支持者丫
攪少次年宵都話收入好大影響, 我真係笑而不語

仲有鼎鼎呢

不要問只要信，你唔聽就係鬼

Agger!
一面話唔認同選舉制度 一面就去參選
仲要叫人投自己友 冇就白票
係佢哋先諗到嘅logic

選舉已死但唔該請投我

佢哋講出嚟唔笑先好嘢

所謂焦土實際上係中共增強建制派勝率嘅分化技倆

國師：達唔到智力門檻嘅凡人唔會明我諗咩

到今時今日仲可以講到焦土嘅人一係弱智一係真係鬼

焦土撚：所羅門魚係鬼

唔推唔得

推

我成日覺得好奇怪點解投白票叫做焦土
呢種明明係叫做自焚，自損1000敵毫髮無損

有幾個焦土撚駁唔到偷偷留下負評記得聽日唔好投你個焦土候選人要投白票呀

我就一定唔會投白票，
亦唔會投俾獻世派

國師：唔投白票就係鬼

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

我尊重任何人對於投票嘅取向, 包括投白票/唔投, 但係我會選擇好好監督我嗰張選票, 你唔係放棄自己嘅權利

比咗張票佢佢唔撚做嘢嘅, 就屌到佢反艇, 屌都冇用嘅就去裝修佢辦事處

點解以前成日話要含淚投票?因為各位選民冇做好監督議員嘅責任, 以為投咗張票就真係乜都唔使理

我新東人,上次試過玩膠焦土投陳玉娥
今次我一定會正正經經投泛民

認真答：要從焦土策略思考，應該將白鴿送哂入議會先，當佢地成為主流咁先可以有大義去挑戰佢地

Logic full marks

wfc

陳玉娥

goodest logic
點解仲未有焦土撚出黎反駁好悶呀

焦土=熱狗
熱狗成撚日話泛民點點點
仆你個街鄭松泰做過啲乜，仲衰撚過泛民
得熱狗個個區真係含撚投

個陣得咖哩飯同周浩頂投唔落覺得佢幾好笑就投咗佢

今日投票要咁做

請集中火力投“民主派區選聯盟”既候選人

界票既結果

焦土係有用, 但係呢個情況似乎不適用, 因為好人都唔想投白票, 按道理黎講,人多事成, 唔夠白票就做唔到野, 咁不如投有用既放法好過

好多人都唔想投白票

不準含撚投泛民，只許含撚投白票

收皮啦！分化L!

11.25 星期一 繼續黎明行動

平反下先
身為焦土派，我認為係就煮燶飯個刻應該要收手
而家係好多人醒覺，仲繼續煮落去?
三國時期蜀國都要同吳國合作打赤壁之戰啦，唔通打撚柒咗魏國之後又合二為一? 唔好on9啦，仲有個啲"敵人嘅敵人就係朋友"嘅邏輯仲ON9，吳國只係蜀國嘅盟友，唔係朋友呀ON9仔
因時制宜，因事制宜，方為智者

呢啲係咪你自己諗出黎,定有人真係咁講過?

可惜你嘅朋友們以為自己係智者，實際係智障

自己上網查 -- “民主派區選聯盟”

焦土派但又出嚟參選先on9

焦土派不是鬼 是on9閪

搵其他雞蛋做高牆

睇完嗰個中共特務出嚟講嘢就知道啲焦土派就係派落嚟分化嘅特務。

又老屈啲假焦土做我啲friend?
呢啲狗屎垃圾而家仲夠膽叫人投白票一定即割啦

白票白票白票

3. 焦土派不屑現存嘅體制，但不敢否定基於現有體制的五大訴求。

五大訴求嗰陣，一講香港獨立就俾人捉鬼了

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

其實「焦土派」最錯係無論你點投，個議席仲係存在，制度個利益分配功能仲存在。咁其實無野「焦」到

要「焦土」一定係令香港變成一個揾唔到錢嘅地方，而投票未必做到

你哋真係唔適合有民主，每個人都有自己嘅意志，你理撚得人投咩

Pushh

焦土就係鬼

出現了
你講得非常有道理，請你幫我向焦土候選人轉達我嘅建議，以白票作為對焦土候選人嘅支持
仲有
焦土派投焦土就係鬼

所以有做實事嘅攬炒巴

踢走泛民，建制掌權咁就天下太平

冇人講過架，因為我係鬼👻

S

焦土派=以為自己睇透晒，最厲害
咪又係比個制度玩

我唔會呼籲人地投白票
同埋五大訴求其中之一項雙真普選已經唔會係現有體制出現既野

低能87on9

多謝支持

建制或成最大贏家

我會投票，但係依加個區選冇用係事實，所以明白佢地點諗

有冇link?

踢走保皇黨

呢啲有冇搶本土嘅票先？

由自己嘅思考判斷邊個先係合適自己嘅候選人

我嗰區唔洗思考

咁就早啲訓做好準備去投票

為左受傷既手足，一定要踢走班建制

深切建議設立白票撚榜
將所有支持投白票既人既Fb或者page mark上去.
以便日後大審判之用

咁當年既環境都好唔同
本土同泛民當年分裂得好犀利，票源可以話唔太重疊，就算鄭松泰唔選都唔會100%過晒啲票去何俊仁
不過今次真係要團結，踢走保皇

根本係自殺唔係攬炒
提出嗰個真係傻鳩嚟
佢咁搞法倒不如拎把刀
斬撚死曬啲保皇黨候選人算啦

邊個都無所謂，除咗保皇同淫賤聯

問題唔係焦唔焦土，我夠知投黎無意思
但無覺悟班人(和理非)佢地想投，佢地班馬我地都一定奉陪，咁先係不割蓆

即使我地贏哂區選都好，結果都係失敗，而呢次失敗係必經同必須，目的係想和理非死心，要佢地放棄現有制度，要佢地知可以做嘅事唔止投票，如果佢地願意同全香港人一齊承擔風險

老實講
焦土派白票表完態
而焦左既只係泛民塊土
建制毛都唔傷條 甚至加血

白票從來幫既都係優勢方
因為削弱左劣方能夠得到嘅票數抗衡
優勢方從來都唔需要你果票
好明顯香港既優勢方
係有得種票鐵票掌心雷蛇齋餅糭既建制

咁投白票同變做藍絲撐建制無乜分別囉我覺得